張建宗被下屬最嚴厲讉責一週年

林鄭都比香港皇軍屌過
扮死狗個期
大總統叫佢林女士

我好記得架

散仔級俱樂部

唔係好記得詳情有冇圖？

宗仔都要比 黑警 指撚住個鳩頭黎屌

呢一日標誌住香港進入軍政府時代

抵呢條垃圾比人屌啦

林大總統是咪被滅咗聲??
好掛住佢吓吓都衝出嚟柒嘅時光

上司啊

你就滅左聲

嘩屌
你上連登托柒咩 連登無人睇㗎

黎moon po

咁就一周年

搞咩林奠幾時變咗姓林，老闆姓咩都唔知作死咩

往死裏打！

屌你 正經嘢唔做
快d出封信 是但求祈揾個上司嘅屌柒啦

「香港警察只為法治而戰!! 」

好無知同小學雞

散仔級皇帝

成件事係佢地班垃圾班底搞出嚟，引申皇軍執手尾最後俾班垃屌！係我都嬲
幫你做衰人搞掂件事仲要賴落人地到仲要屌人地

我仲記得有人問過鄭匪月娥幫宗仔平反

慘過做狗

對佢地黎講法治就係執法咁低層次

好問有個訪問係問下佢地認為咩係法治

有乜問題呀？

最重要係愛國，意識型態思想正確。屌你個死肥仔係教育你，再唔乖乖聽黨指揮

俾人屌到影都冇埋

吹咩過咗一年毛都冇少條

要每年鞭屍記念一下

賤撚過狗

海外督察協會係乜撚嘢嚟
係咪有得篤灰

垃圾政務司

幾個散仔都管唔到

災難級嘅行文措詞

香港地真係痴撚線 班差狗究竟權力大到邊度
冇野治到佢地

有咩錯覺令你覺得林奠係皇軍老闆

無大無細乜鳩主席, 好似新少林寺劉華屌停瘋無大無細咁

政務司之恥
比人講足－世
政務司都比狗咬

有咩問題？下屬唔批評得上司？

酒樓部長比個企堂x

林女士!
中文勁到

離撚哂譜

一年過去了

一年後睇都係咁柒

老老豆豆，林大總統有咩做錯？

依家睇番真係好撚on9做狗做到咁大聲
d文筆又柒 哎媽呀好柒呀

冇紀律 不服從上司命令 顛覆國家政權

好大嘅官威啊

隔住16個職級喺下面屌柒佢

黑警+狗官+太監=曱甴集團

班狗幾時屌柒埋共產黨

好值得紀念

人做高官你做高官，做到咁既，死鬼左佢算啦。

強烈遺責

都係垃圾姐

近平都要俾黑警屌啦

委任證哂冷日

夠鞭一世

😚推

其實佢仲有冇做？
好似好耐無見過佢出黎

屌你一個九品官公開訓斥丞相

你條柒頭做咩扮我

老闆公開道左歉未

有,警察員佐級協會完成第24屆代表互選大會，現任主席林志偉，成功連任協會第24屆主席，任期2年，由2020年5月至2022年4月。

啲皇軍真係以為大撚晒管撚埋自己啲老世

推民族自強 香港獨立

多謝花生

push

依個下屬能力仲個過上司 仲要出埋信

屌你老母 林女士

恥笑po

同三年零八個月真係冇乜分別

下個會屌比卡超

你扮緊以前嘅我ja

仲有麥美娟

妹仔大過主人婆

值得紀念

癲到

回帶

散仔協會=韓國一心會
林志偉=全斗煥

明既自然明

更新返三司十二局個o-chart先啦

發去Twitter、IG、Facebook、Wikipedia慶祝。

出公開信屌自己老細

P

好似自從鄧小強坐正之後就收咗皮

分唔清邊個係上司了

林女士 散仔做野唔洗你proofread

鞭屍

自從呢次張建宗就連最後果少少靈魂都冇埋

以下犯上
落你面

向前看啦求下你

推

公開聲明警隊有在這件政治事件上有努力、付出、委屈及犧牲?

我中文最叻，三個感歎號！！！

好惡呀d散仔

笑死

一年啦

要推

打工皇帝

以為臨女仕

所以封信一直收唔到

笑死
班警察真係乜都唔識

咁快就一年
仲記得嗰日下晝食完lunch睇live

呢啲員寂級wfc

我講緊廢人宗

廢宗比人掟入房照肺

散仔主席唔見人

海外督賊協會
篤9佢地灰啦

呢排好似唔見林總統出黎ge?

張建宗連散仔都不如

紀律

員佐級 = 散仔會

有說成立原因是當年英政府見佢地咁慘，佢日比管理層恰，所以成立員佐級會，目的集合前線意見同管理層溝通。
而家當正自己高級協會
唔係當年英政府 你地仲係比人睇死咋

好似有定期出網誌

咁就一年

無撚用，男人恥辱

人治執法要道歉
天方夜譚

明明散仔會係最低級，個印反而最搶眼

真系一個值得紀念的日子，2批on狗寫入史冊。U RA

帥印黎

嗰兩個感嘆號真係畫龍點睛

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

中共最唔記仇
最唔怕功高蓋主

散仔俱樂部

Siu4

正

皇軍

之後7.27成個元朗都係人

虎符

散仔垃圾級就收嗲啦

政務司喎！

笑L死

直接打大佬啦，習曱甴五行欠打

一年過去
希望張建宗出嚟解釋及交代改善進度以符合下屬期望

呢條撚樣基本上功能就剩係
1. 比人屌
2. 道歉
3. 炒樓
完

Push

點解係被沉底你發現d咩

係十年一遇既野生既委任證呀！

Bar code 頭

問責官員唔係公務員嚟 總督察

好嬲
宗仔快D出篇網誌反擊

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

返工返到遺臭萬年 都算係香港警察既戰績

發生咩事

解散警隊
重招大學生人士
制度隨身攝錄機
公眾有投票權

好多啦，傻尻志偉

!!

香港皇軍你估假架

黑警係唔可以有政治立場架!!!

啲字好似小學生咁

總督察啲字同我一撚樣想恥笑佢但同時又覺得恥與為伍